點解咁多連登仔搶住要登記攞口罩？

我叫人唔好登記，變相公投，但個post不斷被人拉落嚟。 係連登仔咁墮落，定係五毛作怪？

[不信任公投］唔登記口罩運動正式展開

個一百萬人上晒連登咩

沒登記

唔該幫手推下，好多五毛拉我個post 落嚟

[不信任公投］唔登記口罩運動正式展開

又block一件